電腦節暫緩 主辦：「舉辦一個充滿戾氣欠缺消費意欲的電腦節，倒不如等待適當的時機，待明朗的大氣候到來時才進行電腦節」

電腦節暫緩 主辦：「舉辦一個充滿戾氣欠缺消費意欲的電腦節，倒不如等待適當的時機，待明朗的大氣候到來時才進行電腦節」

PUSH
《生於亂世，有種責任》
唔好意思阻阻大家，我地想幫香港人出書，想收集大家意見

出一本屬於香港人嘅自由之書

無諗過入去做魚

講到好白

舉辦一個沒有水魚的電腦節

好撚重要！唔該幫手推啊！！推得好辛苦！！

【唔想輸嘅入嚟幫手置頂】如何避免被人鳩帶風向+攻破白色恐怖

暫緩完未重啟囉

散貨場

全港都知電腦節貴過平時,最好永遠都唔好搞

而家有幾多人會逐樣砌parts
高登轉晒nb 場
黃金直情係平價parts(賣磁能線)

明智

ok

其實係驚政府又封鳩佢地 要蝕租

呢個係腦場電腦節暫援，唔係灣仔電腦節？

到而家仲有人分唔到深水埗同灣仔嘅電腦節

你調轉左 香港電腦協會呢個係腦場電腦節
會展個電腦通訊節係香港電腦商會搞

另一邊箱嘅電競音樂節

YouTube Facebook Twitch都冇
會唔會太過份

水魚節,不論會展定係深水埗都係

橫掂都係搵水魚

主辦方係咪唔知咩係主流?

多錢收個邊咪主流囉
全部強國公司，
就知強國用緊幾多錢同資源去入侵香港文化